「21世紀十大難題」呢句歌詞到底係咩意思？

做自己 才美味 才能夠忘記調味

點樣忘記調味又美味

叫我找數個啲死全家啦
一早講左30000正評先岩
連登仔做唔到叫聲契爺先啦

做自己唔需要多加添飾(調味)，最真嘅味道=最真嘅自己

係咪填詞人

嗯

走數正契弟

個因果關係錯晒 會變左忘記調味 才美味做自己

淆到

見到樓主個名 果斷負評，上一頁

你留埋言好畢

人地答完你仲要派膠 屌你老母真傻閪黎

屌樓主老母

你傻西？佢解釋九唔搭八